哭泣聲絕毛姨姨.jpg

借用圖片有聲、香港人！加油！